夜晚晚聽起舊時唱俾ex隻歌 就會想喊

但明明係我飛佢
係乜玩法?

負皮又唔回

咩歌

你既二五仔影響左你